\trackid{mtt}
\input{tex/811}         %       811             Гудкова Ирина Андреевна         Применение СМО с групповым обслуживанием для анализа восстановления файлов в сети LTE по технологии мультивещания
\input{tex/774}         %       774             Горбунова Анастасия             Анализ системы массового обслуживания с двумя входящими потоками и вероятностным сбросом
\input{tex/806}         %       806             Норкина Мария Александровна             К анализу среднего времени выполнения бизнес-процесса методами теории массового обслуживания и имитационного моделирования

\input{tex/771}         %       771             Ефимов Владимир Иванович                СМО с групповым пуассоновским входящим потоком и инверсионной вероятностной дисциплиной обслуживания
\input{tex/788}         %       788             Гусейнов Фахри Ислам            Исследование и анализ показателей качества функционирования систем сигнализации
\input{tex/767}         %       767             Калинина Ксения Алексеевна              Об эффективной пропускной способности узлов коммуникационной сети
\input{tex/742}         %       742             Лохмотко Владимир Васильевич            Толерантные к перегрузкам аппроксимации функций задержки пакета для моделирования IP сетей

\input{tex/803}         %       803             Гудкова Ирина Андреевна         Анализ средней скорости передачи трафика мультивещания в сети LTE со схемой адаптивного управления доступом
\input{tex/809}         %       809             Ахулу Франк Эрик Стефан                 Анализ вероятности блокировки облачного центра обработки данных с ненадежными виртуальными машинами

\input{tex/810}         %       810             Пономаренко-Тимофеев Алексей Алексеевич         Имитационная модель для анализа производительности соты сети LTE с технологией временного выделения  диапазона частот (LSA)

\input{tex/760}         %       760             Мартикайнен Олли                О применении формулы Линдли к анализу колонн автомобилей
\input{tex/794}         %       794             Самуйлов Константин Евгеньевич          Об инвариантности системы с ограниченными ресурсами относительно распределения времени обслуживания

\input{tex/668}         %       668             Сидоров С М             Полумарковские модели многофазных систем с промежуточными накопителями
\input{tex/766}         %       766             Полянцев Владислав Дмитриевич           Системы массового обслуживания с обновлением, функционирующие в дискретном времени
\input{tex/778}         %       778             Потахина Любовь Викторовна              Регенеративный метод в анализе стационарности телекоммуникационных систем
\input{tex/744}         %       744             Русина Надежда Владимировна             Алгоритм расчета вероятно-временных характеристик модели передачи трафика в фрагменте WDM-TDMA PON
\input{tex/671}         %       671             Степанов Михаил Сергеевич               Косвенная оценка параметров и характеристик обобщенной модели контакт-центра
\input{tex/775}         %       775             Щербанская Анна                 Числовые характеристики системы с вероятностным обновлением и повторным обслуживанием
